真係戒嚴咩

唔怕一萬至怕萬一